召喚會撚adidos (前稱梧桐夜雨）

熱血 拼勁 野心 唔包換人

呢句就

全職9c9

閒日真係唔好撩阿狗

5十路

喂講清楚啦，人地以前係叫Van.dijik架當正人地去左佢隊西波咁架

又要出黎道歉

閪隊閪球迷

收爺啦沉船足球

hi

我地係titanic 你地咪亞特蘭蒂斯囉

喂, 人地係修迷唔得牙

唔知班猁幾時會同人割蓆呢